見隻App 排名高過支那寶 DL黎睇下 嚇到瀨屎

夜麻麻無聊睇下App Store 有咩野DL黎玩下，見到有隻贏跑贏左支那寶，原來係睇故既。Dl完開是9但揀左夕爺既故事睇，嚇到瀨屎

有另一個故仔叫全家覆，好撚有共鳴

好似我之前玩某隻game，
開頭有個陌生人send msg黎話俾人綁架，
之後仲有片，有埋電話打俾你聽到啲奇怪聲，
本身就細膽嘅我勁快手就Del咗

可唔可以話我隻game 名

好恐怖

我都有興趣

原來有得搵返Download過咩app

隻game叫 I am innocent